卡到陰要「互打手槍」淨身作法？ 他被耍大怒割喉殺友

台中一名吳姓男子被陳姓友人騙說他「卡到陰」，須淨身作法，在寺內房間互打手槍，還說此舉可幫忙改運，事後吳男越想越不對，懷恨1年多，想討個說法，因此在今年5月預藏鏟刀找人理論，雙方瞬間爆發口角，他猛刺陳男頸部數刀，陳妻一旁也被波及，最後陳男因失血過多死亡，台中地檢署近日依殺人等罪起訴吳男。

陳男騙吳男說卡到陰要互打手槍淨身，吳男越想越怪，今年5月騎機車到他住處理論，雙方爆發口角爭執，就持預藏的鏟刀剌向陳男數刀，陳妻見狀阻止，他仍持刀揮砍；陳妻打電話欲報警時，因情緒激動下說不出話，這時吳男主動拿走電話自首「我殺人了」，並告知地點等候警方到場。

事後吳男向檢方供稱，和死者在外埔區寺廟當清潔工認識，當時死者說自己卡到陰，竟要求互相打手槍，還把精液塗在他身上，才會懷恨在心。但陳男妻兒都表示不可能，不了解兩人到底有何恩怨。

死基佬

link？

咩係卡到陰

撞鬼

台灣apple

樓豬d風化案轉左口味